一萬上五萬 每日3場 （19）

再屌下波
今日應該有多場重心

Lm

羅馬goallllll

跟實

羅馬goal

痴線又中

好彩跟得切

Fatfat

跟實kai蛇同望巴

好勁

望巴屈機

Ok

LM

勁

um 咁都入到 自己都嚇一跳

勁啊！！

望神 and Kai 神

拿波第3球

gun

跟！

唔係買左羅馬ng?

入左啦已經

頭先我買第二球羅馬g
依家第三球拿玻g

係上個post 1001 之後就2nd goal了

跟

上個post既961

有冇巴打幫我翻譯佢想點

條飛有寫明第幾球
咁都睇唔明嘅叫佢戒賭啦

goal

中

有神快拜

又中...

Cash

快到...

Miss左

望巴未來人？
想幫你含

又中

好撚神

又中 痴線

癲

好彩買得切 買左唔夠1分鐘就goal

kai sir

兩個大大

望巴信徒第一次召集

你兩個加埋真係

Miss左，但支持

勁到 命中率99%

今日買7中7 希望聽日都係

拿再goal 無買到

聽日好快到 祝你多買多中

拿波又goal

出多幾埸先

馬後炮先
卡迪夫本身想買fg 但係佢賠率太高好奇怪
之後冇買到 下次都係信自己

G持

華西fg點睇

馬會嚇鬼

唔緊要
有信心先出到ok

我心水係西維爾
講明先 我未買 睇多陣再講

留意到kai sir好中意西維爾 未必會

係Kai sir好鐘意買西維

我最鍾意維拉同賀芬呀

其實ng呢啲點睇自己真係唔敢買

少注華西fg

見個勢車仔麻麻

咁我尼場唔買了 本身想入西維

同上

⚠️⚠️ 本注風險極大 小注玩下

覺得拿玻里嗰場仲有冇波入

已經冇睇 3:1強隊未必會想入波 攻勢通常都會冇咁進取

ok

華倫差d

拖連ng點睇

車仔呢隊波真係笑死人

lm

1-4

車1:1

中what?

?

有料

？

未來巴

中咩

冇中呀 你地咩料

唔洗理
有on9

黑人問號 望巴買主喎

賣料狗搵到位入

唔識睇波？

羅馬唔好入

係咪d賣料狗呀 見人中得多針少少就黎jer

派？

越位

贏好少都要人派？

幫你叫 客入or唔入

少少注抵博嘅點都

s04果埸點睇

見我買50蚊都知咩事

1:2

blk 左啲低能佢啦

費倫天拿 屌到你入

羅馬 屌到你入

屌到你入

華西快入波

華西哥快啲入

華倫西亞

華西

12碼

今日跑馬仔輸幾千

01goal

Goal

冇買 但 01 祝羊

又中💪🏻

Kai蛇勁

Goal!!!!

好彩冇買

每場都二百小注小注咁近！！ 追返今日輸左既一半！！多謝街蛇！

勁撚到

西維第2球

Gun

西維會唔會反cup

再gun

再望巴點睇

我跟街蛇

燕豪芬 ng 點睇

南特fg

唔好呀,有條3X1串左客

下半456啦

同路 跟

跟隨

跟你

開始屌波

準備就緒

南特

主 快入

兩隊主隊入波呀

對家12m

封哂盤大佬

邊隊12？

里爾

西維爾

開返盤
12m唔入？

炒咗？

Var 左safe

唔入？

炒完對家入

你個勢勁到 12碼都吹走左

屌 算了

西
南

睇來d運氣好似用完了

唔信

潛水先

俾D信心!!!
仲有Kai sir!!

有運
兩隊主隊快入

閪維耳來入

快入

買20蚊熱刺fg，希望自己唔係燈

咪燈

西維 南特快入

閪維cup!!!

西維 南特

西維 南特 快入

屌到你地入

咋咋林南

快上啊

屌到你入呀！！！
南特西維爾

西南快撚啲入

西維
南特

馬會冇錢跟唔到
一樣支持手足屠馬會

西維入加cup佢老母

西維歐霸閪到西甲

買多左注南特支持

南特西維爾!!! 屌你地快撚柒D入!!!

幫手屌下

兩隊主快入

南特
閪維

兩隊主！！！

快

南特比d力嚟

南特
西維

南特 上

快d啦 主場入啦

屌地

12點意甲主fg

屌到入

西維

入入入

快撚d入

屌屌屌屌!!!!!

屌到兩隊入

阿積士
南特

要左華西盤，西維爾不了
南特同路快入
另外仲有熱刺

屌埋華西

屌屌屌屌 快入啦

無時間啦 出絕招啦 球證我要12m

我同對面傾好左 88分鐘會讓一球比西維爾

好想再望巴+Kai 蛇出熱Ng

西維仲唔入等幾時

入未
西維南特

西維加油

西維上啊

西維南特

西維 快撚啲

叫左成個下半都入唔到

絕殺

西維入未

南特快入

psv ng 有冇

南特！ 西維！

無12m

南特gogogo

VAR

...

都冇

西維針 到屌南特

三倍再入

南特12

博洛尼亞快入一球

南特12碼

我串左無單買

12碼快入

噢
0:1

意界 fg 針

甲

糕

南特入

南特yooooooo

1:0
多謝大家 打個和了

高！！！

goallllllll

南特goooal

意甲無事 炸左
炸完對家入

好彩 輸少d

多謝巴打

意甲仲有機會！

或者再講多次
我真係好想幫你含撚

手多補左阿積士 客勝

博洛對家炸左！

補返比大家睇

上呀

意甲仲有機會 大家叫埋就訓

邊埸

勁到

博洛尼亞

南特即刻2:0
咩料

博落大唔大機會

博洛

本身想嚟多嘢，入唔切

謝kai蛇

跟左西維冇跟南特

冇得你打和呀 會贏埋博洛

博洛快撚d入呀！！！！！

再望巴有買博洛？

有 跟左樓主

買唔買熱刺好

啱啱睇唔到
而家gun翻

熱刺下一球？

皇so fg 要埋

燕豪芬 Ng
屌到你入

阿積士入多球求下你

里爾ng

當我冇講過

秒

馬會唔開盤 屌

好癲

南特可唔可以整多粒

快多1分鐘都買到

皇so 封左？

佢頭先12碼緊 所以冇開

可以

準

輸埋

咩事呀2-3

第5球都黎

南特咩料

咁都買到

6分鐘3粒。

再望巴命中準勁到癲

皇so上

再望真心勁
識英雄

開頭我跟你都搵唔少
言重

皇so 點睇

買皇so fg?

買錯華拉....

燕豪芬

皇so

你兩個雙劍合壁 帶大家贏晒馬會D錢

我頭先中咗兩次伏了，買完對家即入，今次買對家，希望你有得收

拜下兩位先

agger 執佢笠
屌你老母之前拎左我咁多

利記唔會贏一球收工掛
屌多你一球好嗎？

皇蘇 南特再入好嗎

幫街sir屌佢老母 集氣

南特W可以嗎

點贏呀手足

利記本身買咗2.5/3b

再望巴快啲上水

仆街了

皇so jump

針

1:0皇so

華拉10...

Feel到利一球完

皇蘇 炸啦好嗎

買10皮都可以嘅

賺咗

唔緊要 我地既鬥志唔可以輸

利第2球上船

我猁加油

買咗1:0同1:1波膽

皇so一定有波入

⚠️高風險

買左皇so盤快入啦

追第二球？

照gun

我信街蛇

利記我就不了

1:0

跟唔切

成日一多人就死

里爾整多粒好嗎

針了

高風險以後都係唔po了

睇錯 自膠

其實關咩事 買十幾注想冇注輸都幾難

個勢未有住 建議等多等

博洛快撚d入啦！！！！！

嘩屌

1:1！

利11

屌你老母利物浦

追第三球？

完場可以嗎

要追第3球 我利

垃圾利

博洛同收屍達肯入未

利物浦你係咪要爭冠咖？？？

唔知點解我覺得刺仲有......

有機會偷佢雞

皇so入波未

定d啦

皇so停左？

禁錯皇馬 自膠

純粹反猁

利入未

利3 皇蘇2

沙拿真係廢

仲有博洛

博洛
皇so

皇si咋咋啦

兩場我都覺得好穩陣 我唔屌波住

皇蘇震左下 嚇死我

利記goal 啱啱補左ng

博格

oh shit

利2:1
無買就入

我利

以氣用事

買左熱+1 依家姐係有無錢拎返

博洛尼亞補多張ng飛先

Liverpool！
Liverpool！

介賭啦
btw 買盤就有 讓客就冇

買猁輸得太多，依場買刺輸咗500

跟好兩位大神搵食啦

今晚執唔少

真 贏一定多過豬

其實我放⚠️尼個emoji個d
大家想唔想我出
我驚害到人

皇so 博洛快入

想

好似頭先咁85分鐘我買利仔ng
但係太大風險冇出

出

大細注正常都要自己識分

nice

照出啦 你又冇逼佢跟你

博洛快撚d入！！！！！

哎，收屍同博洛想各補多500，補完收屍，博洛封盤

高！

GOAL

博洛！

差皇蘇

差蝗so

到皇蘇未

差皇so

好波

皇so 到你啦 乖乖地

一個個黎
博洛入完 到皇so

博洛嗰注落埋皇蘇

而家有咩跟到

西甲真係古惑

皇蘇

皇so ng

上呀仇思達

皇蘇下半秒goal 快

利記死好運

皇so第2球

追唔追好 加注

賭波忌加注

皇蘇入波即刻抽一位巴打幫我含

屌波仆街皇so快入

升水都唔加？

上阿so

Lets go 皇so

皇蘇 快手

入未

多謝

皇so入未

補定no goal 先

屌你老母講真唔同路就走啦

屌到佢入

屌 原來買博洛第一球禁錯左入球大

慘

集氣入波！

皇蘇應該差唔多要入了

皇蘇快！

all in 了

臭閪皇蘇 快入

皇蘇夠薑追平再反埋cup

整球12碼嚟快啲

入呀仆街！！

皇so！皇so！皇so！

快撚啲入波啦仆街仔

皇蘇屌你個西，快撚d入！！！！！！

3黃都攻唔入

快手入呀屌你

屌你入皇

il皇蘇

落辛堡又番黎
但回到飛天

仲有波入

大波cashed

好彩都中，嚇死寶寶

皇蘇屌你個西！！！！！！！

皇蘇入未！

拖丹仔第一戰 對榜尾會唔會大炒

將會係76分同88分入兩球

我開始冇咩信心了 都係睇下場

好彩到呢

係咪諗住買埋56-58

真係咁難射中咩個龍

皇蘇快入

發力未？

繼續屌

唉

等望巴水

⚠️亂買

快啲入啦

一陣會唔會有場心水

臭西

唔會 因為要訓了

入未呀屌

皇蘇係咪想全隊生麻疹死？！！！

Goalllll

goalllllllll

收錢

感動11

百屌成材

有了！

百屌成才

FINALLY!!!!!!!!

一打就有

街sir 望巴 我好撚想屌你地 中出你地啊

臭西完即刻入

叻仔

賤骨頭，唔屌唔得！

屌佢老母

入多粒比我贏盤好嗎

買咗幾多

買左成千蚊 好練心

只要信kai蛇 再望蛇
不要問

多謝樓主🥺

可以做ng鬼了

唔關幾多事
今日哩個po 中到啪啪聲

中啦終於

即場好準

希望大家齊贏

記住自己開心之餘請下屋企人朋友仔食飯
分享快樂

好
都多謝巴打今晚幫羊

啱啱收上一場幾舊想押埋落去，落唔切，買咗兩千幾，晏晝輸馬嗰啲終於返曬嚟，多謝兩位巴打

喊左出黎 終於入

訓覺 聽日見

多謝兩位巴

早抖望巴

50追返本

有品

好耐無正數過

多謝巴打 聽日見

多謝你

中埋今晚可以發個好夢

多謝望巴 今日回返啲血仔

主盤

皇蘇杯埋呀

被goal了

oh no

出真飛好邪

屌那媽西維爾

秒針⋯

皇馬半大x巴黎半大應該開到

買咗好耐，唔緊要all in咗兩千幾第二球

巴打做咩咁早gel

就串下佢

圖？

炸

炸咗！

炸左

炸！！

走盤都好呀

咁耐先炸 希望巴打中

炸完對家入

通常都係咁

快快快
補時91分鐘即入

我呃你做乜

繼續上啊皇so

加幾多

我個2.5b 呀

加5分鐘好似會有多粒

波度基fg

我頂咁都唔入

5打2

假波

甘都可以唔入。個前峰廢到呀

對左

跟咗依邊

針先 對咗

對咗咁入no goal

皇馬 國米 半大
巴黎 半細
3串1點睇

拉素第一隊入球

對左即係入完一粒 先買對家入

買了國際盤 但Kai sir出料 跟

收到

波杜快入

波度

波杜 拉素

波特

拉素

上呀拉素！

波特 同我即刻入

五似拉素入先

圖盧茲 上盤

波 goal

Goal 10

波果球幾靚

拉入埋

拉 goal

2邊齊goal!!!

Goal!

請受小弟一拜 2場中晒

勁到 一下子兩場中哂

Goal！！！

多謝街蛇

比人禁屌都入到

贏咗波fg手足唔好慶祝了 有手足對咗
和氣生財

Cls兩邊一齊入

齊羊!!!!

諗起之前三場一齊goal

街sir

大神 歸位
堅呀佳sir

Kai蛇

Cls偶像

街sir歸位

謝kai sir

支持反cup

齊羊!!!!!!!

一齊入

之後國米ng?

Kai sir回歸了

嗯！我感受到以前嘅Kai sir番來了

多謝 kai蛇

睇黎今晚應該又要開多個post慶祝下

番黎啦

跟唔切 仲有冇

我都係跟唔切

屌 訓唔到
國米ng 200

心思思

玩多兩場先訓

大師兄返來了
拉素有跟

皇馬俾人秒goal

用親生仔

玩下皇馬10.5 角大

又角...

屌 一諗住買侯卡 即刻秒goal

兩邊側擊隊 要刷

低水

玩唔過呀....

買4.5/5 細算 五睇好皇馬嬴返甘多

我見佢穩陣所以照買

懸崖勒馬，本身買咗對家200，好彩補番500

可能7.5先入

亂買出事了

沖完個涼返嚟兩邊收曬錢

原來波杜買錯1.5/2b

kai蛇掂親角......

國際米蘭再補一飛

1角都唔比？

國米下一隊？

支持左10蚊

屌波啦喂
國米

國米

洛辛第2球
不再玩角

國米快入

對左。。

刷角就入波啦屌

刷角

建議補對家 洛辛有機

9.5B

被goal 當我冇講

國米你唔係咁撚樣撳屌都唔入呀

針 20

屌

波杜20

勿灰心

秒針...果然炸完....

追多球

買左唔夠5秒就針左...

4c 皇

認真呢

支持第三球

等到60分鐘就買第三球

第二球咪就係60分

主定客

6角

角多到

自膠 冇留意好

將cashout淨低既allin曬
贏就全部cashout休息一排
輸就更加休息 訓醒睇餘額

國米快入
洛辛堡都係

國米 洛辛

挽留
繼續出水得唔得 大師兄

波杜好勇......

洛辛堡你上年冠軍黎嫁，柒夠未呀

落辛

洛辛國米gogogogo

國米
洛辛

買咗拉索0:1半客波膽
洛辛第三球
皇馬讓客勝

落辛 國米 同我入波

洛辛

冇力屌了 訓

國米 屌到你入

國際米蘭

洛辛國米

洛辛入埋佢啦

國國米米 快快手手

國米 快反cup

洛辛 針

國米識入未？

一齊屌 國際米蘭

屌國米屌角球

屌到國米入

國米快d入完俾我訓啦

國米 快D ..

Feel到就入了

國米 cup

快啦 !!! 刷角要入波

國米要cup

垃圾米

刷角唔入 on9

屌你垃圾米

想訓 仲唔入？

屌你 臭腳米蘭 入未

76’後好入波啦國米

國米快cup

屌你老母 我唔撚知你隊波想點
控球又多過人 射門次數先差唔多
大佬你慢做就慢做
快攻就快攻
唔好屌你老母唔左唔右
逼上去啦on9輸波啦
想唔想贏㗎
屌你上前半場有撚用咩
跑快兩步
行入禁區啦屌你老母

慘中初盤角膽

國米係咪唔識入波

2ccccccc 國米

角米真係垃圾黎

唔屌唔得
垃圾國米

10個角球都把握唔到
你唔好去死
我都入到啦

師兄仲未瞓

講真 我feel到佢要我屌

快啲入 仲想唔想踢歐霸

佢對家反而好似仲有機會入波
我屌

臭雞國米

好失望呀國米
今日針左好多場了

屌你入未？

d 數據靚啦 叻啦 入波未呀？

痴撚線 好像似唔識入波

有冇佢地電話 我要打過去屌佢地

Blacklist
拉素 快啲轟到佢稀巴爛

咁又唔好 比臭腳米追和 再比拉素絕殺佢

想 嘔 血

Cls國米

屌點解我會信國米

對唔住巴打們

係垃圾米嘅問題

絕殺啦

完了

唉 走盤都唔得

繼續出

屌角啦唯有

之後點買想買埋訓

-1c!!

準時完場

堤雷格大波 重心一場

g chi

GUN

如果Kai sir同咪撚巴見到 留tg呀
因為你地追返小小數
想派100比你地

佢地玩咁大果少少唔至在啦 不如捐左佢做有意義既事仲好啦

捐比無國界 thx

哥金fg

跟ed

未跟既唔好跟
有d出事

比啲信心

而家咩狀況

依家個勢算好返d 可以入

好 guned

入呀

補補眠 希望訓醒有好消息

剛瞓醒跟了，再望巴好勁，屌成晚波

哥甘

哥甘快！

哥金

臭閪哥甘

齊屌哥甘

又要屌先入啦

哥金快入啦

入波未

加注比你 快手入

幾分鐘？

入

咁多位大佬 銀河嗰場點睇？

仲唔入

臭閪哥甘 係咪要屌到爛先入

同路

入啦，無時間

屌到你入哥甘

快撚手入呀

入得未

屌你老母 唔好同得講00 完場

加油

比d火，上

買左$20 全力屌哥甘入波

快撚手入鳩佢

大大力屌入去 哥甘

紅槍時間，快入

格

快撚啲入波啦仆街仔

快入快入

快撚手入呀 我命令你

快手絕個殺

求你快手入粒

睇定9點場算啦

Kai sir 開定新post繼續一齊屌波

俾d信心 哥甘

屌你哥甘 比晒時間你都唔識入 係咪又要屌？

快手啦

又玩0比0

絕殺啦仆街哥甘

補4分鐘 入到未

入啦

求你入

又係一隊垃圾 屌 0入球

9點波 再追數

買銀河追返數先

再望巴 點睇

買咩

我大手銀河fg了

銀河fg

收手

賭海無崖

銀河入得未

竟然係輸 悲劇

買咗半大比多球啦

11 好彩主入左先 如果買埋客ng就fatfat

返工買唔切客

仲有冇多球呢主

半大gel 不過小注 回唔到頭先客fg

10.5b有冇機

入左主ng

客ng 角有8.5先好入大

客ng

10.5s想入 感覺9-10c

我都入咗